立法會警察撤退片段

姐係個煙彈邊度放